蝗牛嘩呢套戲真係屎中之屎

又話比香港人睇 我諗D笑位大部份廣東人睇都笑得出喎 但係呢套野冇乜笑位
又話賣樓又盛
又話去支那拍
除左個馬家雷館係支那外 仲有邊度係支那拍？

唔係諗住年年拍套爛片呃香港人錢 然後keep 住神枱位置呀嘛

好彩冇睇到

票房唔差呀 証明套戲ok啵
我見hkmovie都好多人讚

票房好唔等如好睇
你有冇睇

重睇周星馳舊片10次 仲好過睇呢啲戲